{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_025616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010210",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "원주 리버뷰"
    },
    "text": "原州革新都市には最高施設数32個の客室を備えた宿があります。 この宿は韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 訪問者のレビューによると、この宿は快適に休める場所で、価格対比コスパが良いのが特徴です。 周辺には様々な便益施設があり便利に利用でき、駐車も便利です。 客室はきれいで清潔で、小川が見渡せる客室ビューも素敵です。 望ましいサービスと親切な対応で満足度の高い宿です。 この宿はモーテルの中ではきれいな方で、匂いもしない方です。 部屋は広くてきれいで、ベッドのマットレスが少し硬い点を除いては満足できる方です。 社長の親切さと宿の良い位置も長所です。 ただし、寝具類の掃除が不十分な点が残念です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿には何個の客室がありますか？",
            "answer": "最高施設数32個の客室を備えています。"
        },
        {
            "question": "この宿はどんな言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "快適に休める場所であり、価格対比コスパが良いのが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどんな便益施設がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な便益施設があり、便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿の客室の特徴は何ですか？",
            "answer": "客室はきれいで清潔であり、小川が見渡せる客室ビューも素敵です。"
        },
        {
            "question": "この宿のサービスはどうですか？",
            "answer": "望ましいサービスと親切な対応で満足度の高い宿です。"
        },
        {
            "question": "この宿はモーテルの中ではどのような評判ですか？",
            "answer": "きれいな方であり、匂いもしない方です。"
        },
        {
            "question": "この宿の部屋はどんな感じですか？",
            "answer": "部屋は広くてきれいで、ベッドのマットレスが少し硬い点を除いては満足できる方です。"
        },
        {
            "question": "この宿の長所は何ですか？",
            "answer": "社長の親切さと宿の良い位置が長所です。"
        },
        {
            "question": "この宿の残念な点は何ですか？",
            "answer": "寝具類の掃除が不十分な点が残念です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 224,
        "QA": 308
    }
}